long d 偷食

非gay

你偷睇定點架？
不如直接問佢個女仔係邊個？

部macbook共用，無意中睇到
佢話係個邊識嘅朋友

既然佢咁答，信唔信就係你自己選擇架喇
不過係你決定到信定唔信佢之前
可以同佢分享你而家既想法
同佢表達下你見到呢啲相之後有幾不安
有因為見到啲相而胡思亂想
佢係你男朋友
你有責任同佢講你心中所想
坦白好緊要架

心裏面控制唔到

其實我即場問左

信左 每次都信
最後變左ex

不過唔係個個都係咁 睇你男朋友咩人啦

幾乎完美嘅人 全世界對我最好嘅人

身同感受
有次嘈分手我返左香港，第二日佢嗰位「拒絕左嘅人」上埋去佢屋企陪佢
我偷偷地過去搵佢 撞到正見到佢地係屋企走出黎

PS 俾左無數次機會佢改 呢排睇落好似好左

我直覺就係你都唔係好愛佢

下下下上埋屋企
知你個心一定好唔舒服，但又愛到分開唔到
Hug

做咩咁傻btw身同感受 佢搵翻ex 但都比左好多機會佢
尼排好似好左好多 不過要隨時做好最壞打算 再有下次真係走人

仲要過埋夜

True 唔單止走人 以後都唔再見
再心痛再唔捨得都要

係，唔好理佢，去夾band啦

哈哈哈，一直都有